own goal 男噁插馬眼棒自慰 卡膀胱成血尿

高雄一名30多歲男子用馬眼棒自慰，過程中長達20公分、近1公分粗矽膠材質馬眼棒，竟從尿道「咻」進膀胱裡，他努力2天「拉」不出來，血尿惡化才就醫，由醫師以膀胱鏡夾出。醫師提醒，這類個案常延遲就醫，造成組織更大傷害。使用情趣用品注意清潔，勿與他人共用，且使用潤滑劑，避免組織受傷。
稱不小心滑進去
高雄榮總泌尿部上月在泌尿科醫學會發表此案例，並做異物塞體內案例回顧，早在古書《金瓶梅》即記載，主角西門慶塞異物進馬眼（龜頭別稱）獲性快感，在醫院收治個案，塞進尿道有原子筆、電線等，肛門則有醬油瓶、燈泡等。
高榮泌尿部主治醫師簡邦平說，該男就醫時稱兩天前有東西不小心「滑進去」，經照X光發現膀胱內有條狀物體，在局部麻醉與使用潤滑劑後，以膀胱鏡伸進男子尿道，夾出一根長20公分、近1公分粗的馬眼棒，研判男子把馬眼棒插入尿道自慰時，不慎縮進膀胱內，誘發感染，男子血尿惡化拖2天，才靦腆就醫。
泌尿專科醫師李嘉文說，異物存在愈久，恐增生結石與取出困難度。

諗起都痛

台仔可能食得塑化劑多

好多乸乸地 中意畀人插

睇到腳都軟埋

早在古書《金瓶梅》即記載，主角西門慶塞異物進馬眼（龜頭別稱）獲性快感，在醫院收治個案，塞進尿道有原子筆、電線等，肛門則有醬油瓶、燈泡等。